唔該下次同國內同路人合照嗰陣醒目啲

人地冒咁大風險落嚟撐我地
你班衰仔竟然格都唔打個就放張相出街

下次唔該你地放一張打格版試試水溫先
見中國網民普遍「關注」同「支持」先「流出」無碼版
咁先造到英雄架嘛！

當時好似有手足想俾個口罩佢
好似係當事人話嚟得香港怕咩俾人認得出
跟住話記住要出樣，唔比攝記打格
最後先尊重義士意願照出